818 全民黑衫日！防具帶到實！

「特別是當遊行遭反對的情況下，我們看不到任何樂觀因素令我們放棄保護自己的策略。」

全民黑衫日！防具帶到實！

光復香港，時代革命

推

會帶gear 但不會戴上
尊重和理非

唔好因為係和理非遊行就唔帶gear，反而係出親黎嘅無論男女老幼都要有gear，最少都要有眼罩口罩

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

保護自己

黑警最高興, 黑警一定全力幫你推。
切勿中計

如果只係黑衫同裝備已經令當權者懼怕
更加要著出黎 令狗狗神經質

中咩計?

1. 有下半場
(警方以有下半場為原因而不批「不反對通知書」, 而結果有沒有通知書, 市民一定照行, 於是結果有下半場, 警方就振振有詞指責民陣, 然後以此模糊市民出來譴責警暴黑亂的焦點)
2. 下半場越暴力越好, 越能抵銷日間集會/遊行的主旨「止警暴, 制黑亂」。
在下半場, 警犬一定盡量挑撥示威者, 然後全力放大示威者的暴力, 來辯說警犬用暴力係有必要, 並非濫暴
*
以上是常理推斷, 警犬應該再奸好多, 佢地既部署應該再卑鄙好多, 喬裝+黑社會出手嫁禍應該唔少得.

1. 無不反對通知書情下照行 已經構成非法集結 一樣可以催淚彈做最低武力驅散
保護自己氣管皮膚身體好重要 口罩豬咀已經係基本裝備blackbloc反而保護大家身份特徵難而辨認

2. Blackbloc唔等於有下半場 著其他衫亦唔等於無鬼搞事 佢地一樣可以著住普通衫帶頭衝擊或者煽動人
反而係點樣冷處理呢班鬼先係重點

1. 如果和理非兼人數多(過百萬), 警犬應該唔敢放彈
2. 你的說法有道理, 收到.

巴打發多啲夢，好快就會有女朋友！